dumdi dumdi 係咪令琦弟再上高峰

天生笑顏宋雨琦😻
大大咧咧宋雨琦👯‍♀️
性格爽朗宋雨琦🌼
活潑氣滿宋雨琦🥰
天天都是宋雨琦💗

支持雨琦

不嬲都係高峰啦

咪係 陣支味重到 得樓豬呢啲支那狗先likw

支那人不了

yqdd不嬲正啦..

好想同雨琦弟弟瘋狂護旗

樓主知唔知咩係高峰

護旗弟弟行開啦

層主高汁

咪係囉屌呢啲女大陸周街都係啦

腋窩咁黃。。

Wa 勁白滑

蜜髀+微溝勁能想吊..

面癲姊妹: 姜惠元 美延